呢一張圖算唔算連登侵粉永遠的痛？

連登仔： fake news !